有冇邊啲韓團嘅日文歌好聽過韓文歌

如題

冇
日文版好難聽 聽唔慣

你都係想我講少時姐
少時日文歌真係好聽過韓文歌
不服來電
我係蘇瘟呀hi

BTOB有首係
但我唔記得名

Paparazzi 套衫靚到
Time machine
Not Alone
Flower power 有人話難聽 我覺得幾好

TWICE all

少時屌打

東方神起

花力=少時史上最underrated single
舞又好睇

Dbsk

咁又唔好吹到ALL咁離譜
BE AS ONE
BDZ
都係日版好過韓版

Winner
其實好似都咁高汁

敏喜認同💘✊🏼

仲有Divine同indescribable

日文原創曲還好
不過你睇MV都已經feel到budget唔同
仲有懶係就日本人口味,啲歌路同造型偏正面勵志可愛

韓轉日啲歌詞翻譯得勁生硬
more n more個詞譯到Google translate咁唱起上嚟又奇怪

個人鍾意fancy日文版

啱啱尋日先去聽完Paparazzi同Flower Power，隻舞靚到癲

仲有Tell Me Goodbye
Somebody to love都係日文版好聽過韓文版

補lin

Tell Me Goodbye

Somebody to love 日文版

Gara Gara Go 日文版

只要正常發揮 live仲好聽過cd

而家仲有17，17嘅日文單曲先係Carat想佢哋出嘅曲風

Happy Ending

Fallin' Flower

24H

補多首先

flyer
motorcycle
karma butterfly